人格有問題既黃絲算唔算黃絲?

男，黃絲，招女sp,已婚，有男朋友皆可,咁樣已經人格有問題，仲算唔算黃絲?

近日新增大量本地確診

大家出街一定要戴口罩

勤力洗手

唔好去人多既地方

希望政府可以立即停課，收緊限聚令，停gym房，戲院，k房等

識屌鳩共產黨嘅就係
你估你人格好撚好?
話人人格有問題

好過你先

咁好簡單問你一句人格好既藍絲係咪藍絲

標準答案

為虎作倀點人格好 大是大非搞唔清好極有限
當然黃都唔代表一定正義